

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 3002.27

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 3002.27

TAXA ADM Calulado: 2680.72 / TAXA ADM Retornado: 321.67 
Valor Bruto Calulado: 5361.32 / Valor Bruto Response: 3002.27 | FALHOU
